[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2319）

正皮羊

Slow

10.5 B @2.9
11.5 @ 3.3

slow

水手1：1

又1:0 弱智

1-1

上盤又死一場

慢

下場繼續玩角

啱啱唔係好多人gel角細既咩

支持

屌你老母又一球都尾

珀g開唔開到-1

完場

不用jump

劇本呢

一陣柏芝有平半咁荀

上盤針
8.5 9.5

執番半條屍
屌你老母jets 垃圾隊

細波角大定律

引你買客

講真唔買主 都唔買客

水手刷角正氣
多謝巴打齊心喊角

你又岩

柏芝

allin柏g 唔中唔玩了

珀斯光輝今季表現光芒四射，加上主場演出特佳，足夠理由今場捧主勝。

認真買珀G算

仲有冇手足敢買半大
19:00 高水了

下場會唔會開到角大

提自己 以後澳假唔買賽前 玩即場仲贏得多

繼續追角大

賽前得半大值得賭

捧佢老母
難得一次買大波
0比0完場,一場針到我灰

我發現澳職唔買角大都唔會買角細
角細可以去驗腦

買柏芝嘅回想下之前對西流係點

上場早買有受讓tim
引客

開完主客，係未開和

昨天唔玩其他就567球，今天玩就兩場1:0

柏芝基奧治 同卡斯度唔出？

下場都買角大

下盤手足震左全場

珀斯w 盤 -1掃哂

比你估到仲係澳假

feel到下場冇角大了

9.5 1.68點買得落手

震條撚，羊硬

估到即場角大夠

澳假咩都有可能

通常半一先屄，平半會羊
柏g了

珀斯光輝都好刷得

我幫下手足 我買下盤 陣間貼飛
呢2日買乜輸乜 屌你老母

琴晚仆街韓狗輸爆左廠，今日D澳假反而咁易買，吹撚漲

多謝

賭馬啦

得

陣間去玩

開夠7倍俾你 唔中都係無用

重注光輝回血

我要上盤

珀斯做咩唔出三個前鋒

去邊

重心阿德萊德聯 第一球

gun

Gun

幾正氣澳假真係

上半場入到阿德2球 阿德就gg了

角球仲未派

我貼先，貼嗰啲全部冇錢收

我唔貪心 10完場夠做

睇完上場對西悉 阿德差d針 對珀斯主場不了

買完柏g賭馬唔屌波
巴打們馬po見

派未

光輝冇出兩大攻擊主力
基奧治同埋卡斯度
讓波有危機

呢場要大波

其實買水手現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買水手咁，覺得上盤有無咁著數，跟住輸9左，就屌水手垃圾公廁，屌狗會仆街。
屌你真係好撚痴線

留黎㩒制用

想買半主 係咪要驗腦

今場半大了

安心買角大

中位數開到9.5咁低？

中左就人地驗

10角完場

阿德 初盤受半球 全部輸盤

ching輸到傻咗

半大不離不棄區

通常唔賭就好正氣

阿德

錢都收左 唔好理佢啦

珀斯

光輝會帶領大家

依句真 心靈的通常中 買就針

發覺聽朝有下盤盃追數之選
藍十字對家串大仆街對家

呢場和波
同路就跟

半大 10.5b

追左佢好多場都輸 今場一定德

下盤日

上
下
？

係咪未開波

開了

阿德入波先主實刷角

柏芝快入

10.5 角細得唔得

不了

同路

未開波？

阿德壓好前

竟然有人會買阿得
厭錢多 定 新移民

開錯？

咁快gel

明亮又正數了
想問下賭足水角球係咪仲易搏過買盤買大細波

又黎

柏斯主場咁勁都係開半球

佢反緊自己手

開波未？ 未開link

手腳有無佢青爐 想拜神

唔會再中伏 今場買半場細

角大已死

goodwin一個玩哂啦

屌你老母jet咁廢讓球半

德入未

半3全13 都有 等佢降到6.5 7.5 大手入

記得之前有人話明亮 係有大注買自己對家

屌
上場二十幾分鐘先有角

貼飛都3000
仲大注自己對家

明亮識賭啦 平注 高過2水既波
好快追番

呢場我睇返之前 兩隊波都唔太刷角攻架啵

以前係Tg group睇到

有無明亮青爐

唔會掛

主隊無落基澳治同埋卡斯度兩個前鋒

咁佢正數咪輸緊

佢d飛唔順號碼，唔出奇

係 呀德 上半季角細fans 柏g 踢撚到巴塞咁

後備

真 好似佢岩岩果場咁 2.9入手 成3倍
買1注贏兩注 再賭過
而且角球呢家野要連就連

係

咁撚置水？ 反手飛3k..

唔該狂魔

有必要咁做？
反手一百幾十都夠

唔會有人賭反手飛咁癲掛
馬會抽咁淨水 仲要對賭

無架 所以話係謠言

有冇大球手足

3000反手
3000/0.85
未開波先輸3500
有冇人咁樣送錢比馬會
我唔信

珀斯比人屌到

啊德搞咩仲未識入波

已買阿德客win

柏g主場讓平半
阿婆都識買

月
可能有條私食冇出啫
反自己手捐錢俾狗會搏乜
唔好下下咁陰謀論先

柏芝9.5高水未

柏芝快入

睇黎澳假真係落飛=開到盤

屌乜撚野 開左波個個都話買左阿得
反手？

半大 角大

呢度d人係咁 又唔係第一日上黎

半3全13 屌你老母

今場係咪又上半場角細下半場角大？

阿德唔得搵天台

半1全11

買下盤係唔需要入波
你睇下手水

等7.5 8.5

又反手

啱啦

Lm

感謝兩隊無c奉獻 屌你老母

珀斯入未

入球大已經係天台

冰角

阿得班後防 屌你老母

得半格

8.5等高水入

唔好入住啊

冇呀 澳假最正常既係呀德 就算唔贏都唔會輸

柏g 下下硬抽屌
好似每一腳教射緊我

有角未

...

角大。。死

柏之入未屌你老母

半細gel

10分鐘前再叫啦
一定角大既澳職

收埋d角去邊呀

屌 燈

所以我戒左睇live 個個攻勢都睇到我心跳加速
真係會短命

。

賭波不睇波 賭來幹什麼

今場似角細了 唔會場場澳假角大派錢啦

柏芝入未

最後都係針

9.5想小

輸完錢仲要俾醫藥費 不了

澳假 角大清泉

差唔多

4-8 cashed

柏之半場先整兩粒黎睇下

馬

柏之係味禁屌？

入未柏芝

柏芝咪撚妹

你可以買9.5s 2.05 ga ma

珀斯快

2019阿德一定得

唔洗急 柏g一定得

阿德阿德我地支持你

夠分啦hea返幾場先啦

角？

ky要細

落左1.5

邊個係ky

依場想要角細
BTW 亞洲盃2場連大JUMP

刷一個比9.5s我啦

半大角大已死

Ky 都唔Sick = =

珀斯半場俾一球黎先

德仔下盤Gel

角細黨全面進場

等6.5入角大

又係一粒到尾 ？

1c

半粒都冇

原來冇

blocked

有睇live就知啲踢法無可能有角 雖然我13.5b

點解會有人買阿德 幫手鋪草皮？

1c都無

今日3場澳職 全細
半大黨慘

7.5

半大crashed

又一場細 睇死0 0 1 1

入未呀珀斯

笑撚左

澳職 冇波入 笑死

禁多反手gel

今場照舊,開角細切賓周今晚加送

入未

8.5B入手

有7.5

珀斯尾關

on9澳職場場咩都無

等唔等6.5

等

有角未？

5.5都可能有

fake

柏之贏波頭1，派200

等唔等5. 5

高水會入7.5b

7角角膽 99%

等到2.5都得 樓上話無可能有c

今場好似等埋5.5先穩

me

fatfat

唔等5.5

等到臭終於1c

入啦屌。g
次次留言都豬

等2.5b

得既完場留tg

原來今晚巴狗 冇美斯
allin得西維

真1c

柏斯半大 派$100

lm

半1全1 easy

上啦臭c

柏芝快刷快入

幾多人為1c鼓掌

柏斯

我了

屌你老母 又細波？

半大全大就算拉

阿德禁屌但0射 出事了

又係22' 出現 1.5入球

半大手足又死

珀斯最強死球

呀德一定得 唔得搵天台

甘快1.5？澳職泥？

唔會又00掛

刷c未

柏芝近牌食左屎 唔識入波屌你老母

阿德半大派一個500

會點

柏芝唔中龍門

10.5c 去左ifc

LM

1球完

都冇出正選

上場有出咪又係00

阿德無射過波既

0:0 或 1:1

入啦仆街柏芝

4射對0射

阿德禁屌0射??做緊乜

9.5b都針了

邊有㩒姐

刷角啦屌

Cls珀斯副選鋒陣都壓住人打 出埋住烏卡斯度費拉那對面咪唔洗打

cls 波

7.5b都可能無

入啦臭g

屌你啊德0射做緊咩

屌

夠膽落到4.5

0-0 玩賭仔

澳職半細串埋都3倍啦

刷啦

買注7.5s練心

買左9.5s 2.05 唔信3場都大
尋晚我8.5s @2 之後見到明神6.5s，買返7.5 1.9要輸少少水位

睇黎真係角細

7.5b@2入貨

d ball真係癡撚線 點撚樣賭

入波未

2c

賀路雲肯入波未?

2c，可喜可賀

角細

3c

ky叫波

等都等唔到高水

連c

-9C

7.5一落又有

3c. 入細

33333333

-5c

3c
入唔切7.5

有冇得賭邊隊中龍先

快入啦珀斯

柏g留半場力啫
castro keogh都未出

買左1.5

22分鐘先第1角,唔係好敢買

8.5s 點算

-7c先岩

7.5買唔到足水

角膽7角 穩

柏g讓平半 一球夠做

Ky加油

買左主？

-7c

客

又半00

10.5s

屌你呢2隊 悶撚到唔想屌波

明神
依場想要7.5b+9.5s

44444

想要1.5b

就4c

4c

珀斯d遠射黎料

仆街KEEP住有...降返9.5入大先

-6c

角大又贏

4！

角大又黎

阿德頂住呀

澳假真係派錢

想買9.5b先封

我個8.5B

澳職三場細波 死幾多人

連詩雅出現了

穩

手持
8/9/10.5b

13.5😅😅

又爆角

手持8.5 9.5

入左11.5B

齊羊

有無岀過6.5 7.5

7.5 1.6x

7.5有出

好似有7.5

半和

無

屌你阿得 一腳好波都冇 屌你老母

咪等下law

1/1.5

停一停c 落7.5
再刷c ok?

7.5 8.5 應該ok

有出

13.5
比你中

唔洗慌啦

3場波都細波

又角大 + 細波

半場前1:0 thanks

又半細
爽

阿德冇射過

球探點解得3c

冇買半場大細

因為壞左

仆街 差d

唔好冰角

Del app

龍門勁到..

幾百玩下law，佢爆上去咪再買口細

Who

補中補唔到

我9.5s

頭兩場澳假輸咗1k 屌

10.5b高水

40分柏芝入粒

半大只需___

半和啱嚇死

3k。。

屌你老母柏之識入未，過數啦仆街

10k....

有冇巴打睇緊直播講下情況

轟左12k主盤追數好擔心

齊齊落邊刷角

㩒屌唔入

阿德神龍 剛剛

阿德多foul到

刷咩鳩

準備戰神

似樣既

刷

呢場唔敢買

阿德可唔可以唔好守？

下場先好守 今場比人中出

珀斯仲有兩件主力係後備

半和就黎心臟病發

上啦臭角

想要主fg

刷角啦臭

半大呀 屌啦星

刷角啦

差d俾 澳假bale入

冇入角大超後悔

5c

Goodwin?

對

5c?

半場入10.5b

刷角啦痴撚線

又唔入

7.5 真係派蚊

半和水泥

補1分

一場大波姐求

10.5b入？

半和 2.5s

等唔到

主fg點睇

入唔到

咁都唔入。cls

入
下半場一定刷

屌你 又00

6c

GO

6

6c 9.5s

1.5b高水 點睇

7.5 -2

又角大😅😅

7C

7c

77

jump 7.5入唔到又入左9.5s

7c 仲唔吹

6666666

角大又送錢

搞掂

7

7.5-1

角大但冇大波

9.5b gel

角大聯賽

10.5細 準備跳船

-1 ky

半7 全？

半7

頭先係咪見到有人話買左7.5s?

又0:0

今日有運 頭2場都中哂正Q 汁5K
有無人跟我第3場

個球證 完半仲唔吹 仲要比多c

今日唔見有人叫半大既
咁撚醒冇人買..

買左10K 9.5B,今晚食加大M記先

唉，無入7.5

15

12.5b入算

11 我ok了

跟

半7魔咒

12.5s

追細嗎

8.5 2倍入左

可能叫都費事

又黎爆角

半7全13ok??

主隊唔換人點贏

u fatfat la all c big

有13.5s會好d

8.5b gel

今輪劇本係細波 角大

9.5B 入左10K

10.5b

角大幾正氣

9.5s爆

三場澳假全部角大細波 同埋1:0?

有機

上盤又針唔撚係呀

幫你gel

仲有下半場

事前9.5 咁低水 俾犬屌

阿德今場都有機 幾下都差d入

盤好難玩

半7全7 唔該

買親角大都冰封 怕了

下半場仲會唔會刷角，少買角球，12.5應該買大定細

今晚巴狗 冇美斯

鳳凰 12c
Jets 13c
光輝

試下買角細

14

大，仲有大把貨

協議全角大+1:0

主NG?

買主1:0算，弱智

半7全14

13.5b了

客啦plx

珀斯3456未

買左上盤點補

似阿德

咪玩啦

主勝

珀豬入未

一早買左

有沒人想含撚

80分鐘劇本開始

個球探壞撚完未

好心咪用支那app

我

有冇人個90°app 成日delay

角細上阿 屌你老母

珀芝入未

下半場2:0 14c 有冇異議?

今晚又有正氣布拉加

feel到阿德下半場秒goal

冰封角球

冇

一陣11.5B再入

又買唔落大

有
30
14c

ok

入唔入1.5s好

有無app推介

用文字已經解釋唔到點解仲有人買角細

7M

4C變7C....行開冇加注

係咪認錯隊?

唔追角了 -3c

明亮12.5s

入啦柏芝

12.5b入得過？

明神= =點阿

入

柏之過左數，追多注柏之fg

有明神加持，要12.5b了

-4c

上個week周中全細咁滯
呢個week周中全大

珀斯換人㩒制啦

最後4k 上柏之勝
已輸左12k

澳假
仲要全1-0

"現場足球" 幾好用

大波點睇

柏芝生性啦仆街

姐係又要gel了
連中2場

請立即冰封角球

肯換卡斯度同基奧治出黎未

俾多5個我

柏芝踢下半場是常識吧

除左對fc悉尼果場

私家g未

中場過數

半7全柒

阿德頂實入波

柏g上啊

0:0啦呢場 點都好呀德起碼收半格

批准

妹緊

准奏

係得今日delay 之前冇問題

2:0就有

阿德有野球

冰封

罰

未

柏斯fg

有11.5

又0:0..

首先要有1:0

外國app

sofascore 首選
footmob
forza
scorebing

恭喜你 收錢

等10.5

1:0未

阿德上

落去10.5 先再入角

直插主

快撚d啦柏芝

今季第一次買柏g就西

原來係你

買和果位巴打

我都唔想，見佢咁正氣先買

屌你老母柏之食左屎？

唔該換卡斯度入黎

佢又話支那

換人啦屌

半7全7

佢今場會中

柏芝就入

今日啲澳假想點

垃圾柏之屌你老母

阿德又訓一件

正評半7全7

訓撚晒佢啦

0.5/1

角細啦 邊有咁多角大

角呢？

柏芝主場比個下馬威人睇

珀斯唔換人點入

屌你柏之下半比人禁屌

吹完場雞啦屌

岩呀

傳落底都咁大力

上盤洗唔洗買定0:0

柏芝幾時先肯出翻正選

擺明縮腳不刷

柏g果然係g

買左單阿屌你老母

10.5了

等收埋全格啦呀德

大波......

兩隊都一膽擔

2.5s 1.5s

啊德 我相信佢會贏

0.5b

下場

刷角啦 屌你老母

12.5b jump了

半7全7 100%

痴撚線 凍左15分鐘

呢場打和係最正路

唔出奇
垃圾柏之冇曬貨，開始現真身

半七魔咒 不得不信

又00.......................

三串一

悉尼x水手x栢g

阿德射又尻射 不如俾人入算啦

珀換人了

最好比柏g狂入啦

刷角啦死剩種屌你老母個臭西陷家剷

-3c

唔通我個8.5s真係頂到

個龍今日好

88

未過數姐

冇12m

又細波

一gel通常就黎料

0-0

邊隊

打和都妹屌你老母咩

珀g

柏之下半冇撚射過
補no g穩陣

兩隊都冇12m

咪gel

kick到架wor

屌唔撚係呀

屌角球呢

比球黎啦屌

黑哨

10.5b要了

報驚

角球呢

比我正皮你 我買左單

no goal

應該1球完

岩唔岩洗？

冰角 啪啪啪 冰角 啪啪啪

點啊柏芝 入得未？

比角

好撚正

岀色呀半7全7

半7呢樣野真係

真係好on9呢張
每次睇親都笑

角呢

柏g食撚屎

跟明亮推3口已經上樓啦

卡斯度玩晒

等9.5

No goal

換基歴治

真

和波頂實

天台凍喇 比條路手足落番黎好無

好西有型

個樣仲要好串

佢果個pose

9.5 gel 1.68

有9.5

66mins no7goal 2.14

半7全7 波post會有咩反應

G又無,C又無ON9

角球呢屌你老母

唔想睇

收錢囉

係
柏之輸半gel得

個個去哂買馬 鬼有人理咩

屌你老母踢90分鐘唔入波？

上半場都係22分鐘開始爆角

跳左船買9.5S

買左12.5 大 真係屌左出黎

8c!

兩隊死都唔落底岀波 角大死哂

等8.5

9.5b入？

柏斯上力了 on fire

兩邊都cashed

換左卡斯度 基奧治出黎
大波準備

-2c

一到9.5就c 有冇咁準

99999

狗會係咁

準備ifc

上半場23分鐘爆左7角

8c

-1c

仆街啦一買又刷

9C

冰老母咩

仲要load得咁快

入到波洗鬼坐後備咩兩條木咀

柏g

-4C

真係夾定
一夠鍾就刷

。。。。。

柏芝..

Ho Ball

跳埋樓

屌你老母，禁撚遲先出，乜尻野傻西戰術

幾多c

12.5b可以點做
等10.5？

10了

真 自己撞走keeper個波變角

主隊爽手

又連c

9.5 輕鬆到

唔好0-0 啦 好無

竟然係客刷

起碼12角

角大只需？分鐘

屌。。又冇入

9.5b cash

10

唔該晒巴打

冰你老母臭

場場都咁撚樣送法

送角送到

仆街啦

呀德一定得

9.5 都未必入到就10

極速10c

買完即針

殺埋12.5！

大家知道角大送錢未

次次都係咁

起碼13C

咪撚再刷啦 10.5s

12.5b?

送咗兩角了

兩萬栢芝

一跳船就刷

分段式刷角，依招真係賤

正仆街黎

阿德刷c就入波啦

高水12.5b

送角好撚爽

10c
Cashed

屌你老母話撚左角大啦,

柏斯試下入波啦

比球黎贏餐晏仔都好

垃圾柏之比狗屌

咁先好買WO
好過D KEEP住10分鐘一角. 都唔知點買

岩岩客都無刷, 係主隊係咁送

入埋12.5b
針就算

11c

分段先好 有位入

夠膽就爆我個12.5S跳船注

角大

快了

吸夠角細飛就刷角？

珀g榜首俾d霸氣黎啦

我都係角大 補飛嗰啲慘

明亮哥準備

都未買到又黎

無問題

cashed

仆街啦一講完又刷

痴線 3場澳假角大

0.5/1 ok了

即禁大都唔撚俾

乜撚野波黎 一係唔刷 一係就連c刷

無入9.5 10.5 想針

激死人

唔差在開埋13.5b

0:0完場

完全買唔切

你入波未

10分鐘就刷左4角

12 第一場
13 第二場
14 第三場

岩岩有巴打計到

一樣超後悔

咪撚就係

去親賭馬就角大

爆呀爆我個12.5呀

屌你入得波未

如果冰到得11角派一個200

dd懷疑你反手

頭2場一場12c，一場13c
今場幾多c？

澳假買角細真係咩心態 定係比錢練心

柏g入波啦你老味

柏斯想點

連7C

仲未入波。好撚癲

半7 全7?

打nba ok?

入啦珀斯 和波悶唔悶呀

屌你老母垃圾柏之憑咩讓人

柏G入波

基快啦

上星期幾場細

澳假真係痴撚線

13.5又高水啦

之前半場炒老鼠

夠膽就00

Scott injury

仲有足水no goal逃生門

12.5b

13.5

開始唔入波唔緊要 澳假後段入波愈來愈多 到時候先係柏芝大顯身手既時候

柏斯下下波到腳就唔郁或者大斬比對面想點
好撚假喎
做戲都做足少少丫

今日澳職買角都夠贏

栢g 主場讓平半

阿得比球黎啦 幾日冇中過

爆唔到我個12.5S呢？

珀尾段做假入波未

主隊入球紅格

阿德差啲

1:0未啊 3場讓和啊！！！！！

珀斯80分鐘就會入

14.5b都入

平行時空？

柏g都讓得平半too gd to be true

阿德攻力咁強 都要入唔到波 就係要學佢打法呀嗎
到最後先入佢

1:0未啊

買乜輸咩 點追數